<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ugrás a főoldalra</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Fel</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">További lehetőségek</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Kész</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Az összes megtekintése</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Válasszon alkalmazást</string>
    <string name="abc_capital_off">KI</string>
    <string name="abc_capital_on">BE</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Szóköz</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Keresés…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Lekérdezés törlése</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Keresési lekérdezés</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Keresés</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Lekérdezés küldése</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Hangalapú keresés</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Megosztás a következővel:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Megosztás a következő alkalmazással: %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Összecsukás</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ha Ön visszavonja a nem személyes adatok hozzáféréséhez és felhasználásához adott hozzájárulását a készülékén, a Váltakozó háttérképek szolgáltatásait kikapcsoljuk, és az összegyűjtött adatokat a vonatkozó jogszabályokban meghatározott határidőn belül töröljük.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Kisegítő lehetőség engedélyezve.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Vissza</string>
    <string name="activate_esim_tips">Nem sikerült aktiválni. Próbálja újra.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktiválás…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Az alkalmazással hívást kezdeményezhet, megtekintheti a híváselőzményeket és kezelheti névjegyeit.</string>
    <string name="afternoon">Délután</string>
    <string name="agree">OK</string>
    <string name="agree_and_next">Elfogadás</string>
    <string name="agree_cookie">Sütik elfogadása</string>
    <string name="agree_terms">Elolvastam és elfogadom a Felhasználói szerződést és az Adatvédelmi nyilatkozatot.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Elolvastam és elfogadom a Facemoji Adatvédelmi Irányelveit.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Elolvastam és elfogadom a Kika Adatvédelmi Irányelveit.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Emellett a következő szolgáltatások is csatlakoznak a hálózathoz, és hozzáférnek az Ön tartózkodási helyéhez: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Az összes gombbal elindíthatja a Mi AI-t és használhatja a Mi AI billentyűparancsokat.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Nyomja meg duplán</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Egyéni feladat végrehajtásához érintse meg duplán az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tartsa lenyomva</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Hogy a Mi AI-hoz beszélhessen nyomja le és tartsa lenyomva az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_single_press">Érintse meg</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">A Mi AI parancsikonok megtekintéséhez nyomja meg az AI gombot</string>
    <string name="ai_button_title">AI gomb</string>
    <string name="album_introduction">Az alkalmazással képeket és videókat kezelhet, szerkeszthet és szépíthet.</string>
    <string name="am">DE</string>
    <string name="app_name">Felkészülés</string>
    <string name="application_package_introduction">A csomagtelepítő harmadik féltől származó alkalmazások telepítésére szolgál, beleértve a telepítés előtti ellenőrzést és a telepítés utáni alkalmazás-ajánlási szolgáltatásokat.</string>
    <string name="application_permissions">Alkalmazásengedélyek</string>
    <string name="back">Vissza</string>
    <string name="backup_introduction">A készüléken megtalálható elemek biztonsági mentéséhez és helyreállításához használhatja ezt az alkalmazást.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">A Bluetooth kapcsolatot a rendszer vezeték nélküli kommunikációra használja. Ahhoz, hogy a Bluetooth megfelelően működjön, a következő engedélyekre van szükség:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">A kezdeti beállítás lehetővé teszi az eszköz alapvető beállításainak megadását. Az eszköz sikeres beállításához a Bluetooth-rendszerszolgáltatások a következő engedélyeket használják:</string>
    <string name="boot_video_replay">Újrajátszás</string>
    <string name="boot_video_skip">Kihagyás</string>
    <string name="calculator_introduction">Az alkalmazással számolhat, átválthat mértékegységeket és kiszámíthatja a jelzálogtörlesztőjét.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Az alkalmazással képeket és videókat készíthet.</string>
    <string name="camera_introduction">A Kamera használatával készíthet képeket és felvehet videókat.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Ha a Váltakozó háttérképekben lévő képekre és történetekre koppint, azok teljes terjedelmükben megnyílnak a böngészőben. Megbízható harmadik fél tartalomszolgáltatónk ezután az Ön érdeklődésének megfelelő további tartalmakat és hirdetéseket ajánlhat. Ha beleegyezik e funkció aktiválásába, akkor a jelen &lt;a href=\"%1$s\">Cookie-kezelési irányelvekben&lt;/a> leírtak szerint sütiket helyeznek el a böngészőjében. Ha elutasítja a sütik használatát, a Váltakozó háttérképek funkció továbbra is működni fog, de a tartalma és az ajánlásai nem lesznek relevánsak az Ön számára. A beállításokat bármikor megváltoztathatja a Beállítások menüpontban.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">A sütik segítségével személyre szabhatjuk a Képernyőzár élményét.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Személyre szabott tartalom és sütik</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>A Váltakozó háttérképek használata előtt olvassa el és fogadja el a megbízható harmadik fél szolgáltatónk &lt;a href=\"%1$s\">Adatvédelmi irányelveit&lt;/a> és &lt;a href=\"%2$s\">Felhasználói szerződését&lt;/a>.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Állítsa be a képernyőzárát</string>
    <string name="carousel_setting_sub">A Váltakozó háttérképek a készülék minden feloldásakor friss történeteket mutat Önnek</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"In order to provide you with better services, processes running on your device (including SystemHelper, RegService, and Carrier Services) may periodically send the information related to your device and SIM card (including IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC address, MIUI version, Android version, device model, and basic hardware specifications), as well as approximate location information (including region, coordinates, area identifier, and base station ID) to the carrier via WLAN, mobile data network, or free SMS. The carrier promises to analyze relevant information only to improve the quality of services or to provide customized services or technologies, and won't disclose relevant information to third parties in any form that identifies you personally. The specific carrier statement shall prevail. Consult your carrier regarding the cost of using this service."</string>
    <string name="check_box_label"><Data>"By turning on this feature, you're agreeing to &lt;a href=%1$s>Xiaomi Interconnectivity Services Privacy Policy&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Törlés</string>
    <string name="clock_introduction">Az alkalmazással megnézheti az időt, valamint használhatja az időzítőt, a stoppert, beállíthat ébresztőt és még sok mást.</string>
    <string name="close">Bezárás</string>
    <string name="close_location_service_setting">A Beállítások > Adatvédelem > Kezelés menüben kikapcsolhatja a tartózkodási helyhez való hozzáférést, illetve a Biztonság menüben korlátozhatja az egyes alkalmazások számára biztosított engedélyeket.</string>
    <string name="cm_terms_content">Az Önnek nyújtott szolgáltatása javításának érdekében a mobilhálózat üzemeltetője feltölthet szervereire személyes adatokat és információkat az Ön készülékéről Wi-Fi-hálózat vagy mobiladat-kapcsolat használatával. Ezt az információt csak statisztikai célokra használhatják, annak érdekében, hogy javítsák a szolgáltatások minőségét és hogy személyre szabhatóbb tartalmat nyújthasson. Ez az információ nem használható fel azonosításra, és nem adható ki harmadik félnek.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobilhálózat Üzemeltetői Megállapodás</string>
    <string name="compass_introduction">Az alkalmazással navigálhat, valamint megtekinthet koordinátákat, a légnyomást és a magasságot.</string>
    <string name="congratulation_label">Készen áll a bevetésre!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Egy pillanat…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Rendszer előkészítése…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Húzza felfelé a rendszerbe való belépéshez</string>
    <string name="congratulation_title">Beállítás kész</string>
    <string name="content_description_complete">Kész</string>
    <string name="content_description_start">Kezdés</string>
    <string name="content_introduction">A Tartalomközpont összegyűjti a tartalmat és a szolgáltatásokat több csatornából. Itt olvashat cikkeket, nézhet videókat, megtekintheti a napi kiemelt elemeket és fogadhat tartalomajánlásokat.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Tartsa két ujját lenyomva a kisegítő lehetőség engedélyezéséhez.</string>
    <string name="cookies_content_one">Amikor a Váltakozó háttérképekben lévő képekre és történetekre koppint, megnyílik a teljes verzió a böngészőjében. Megbízható harmadik fél tartalomszolgáltatónk, a Taboola ezután további, az Ön érdeklődési köréhez igazított tartalmakat és hirdetéseket ajánlhat. Ha beleegyezik e funkció aktiválásába, a Taboola a böngészőn keresztül sütiket helyez el a készülékén, a Taboola &lt;a href =%1$s>Cookie-kezelési irányelvek&lt;/a> című dokumentumban leírtak szerint. Ha elutasítja a sütik használatát, a Váltakozó háttérképek elemei továbbra is megjelennek a Képernyőzáron, és a teljes történetek megnyílnak a böngészőben, de nem kap további személyre szabott ajánlásokat. A beállításokat bármikor megváltoztathatja a Beállítások menüpontban.</string>
    <string name="cookies_content_two">Döntse el, hogy szeretné-e, hogy megbízható harmadik fél tartalomszolgáltatóink sütiket használjanak az Ön érdeklődési körén alapuló tartalomajánlások és hirdetések személyre szabásához.</string>
    <string name="cookies_title">Személyre szabott tartalom és sütik</string>
    <string name="copy">Másolás</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ha most nincs Wi-Fi-re csatlakozva, készüléke mobiladatforgalmat fog használni. A mobiladatforgalom plusz szolgáltatói díjakat fog generálni.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kínai hagyományos naptár</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Dátum- és időbeállítás</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Használja ujjlenyomatát a készülék feloldásához, alkalmazásokba és szolgáltatásokba való bejelentkezéshez.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Használja ujjlenyomatát a készülék feloldásához, alkalmazásokba és szolgáltatásokba való bejelentkezéshez.</string>
    <string name="diagnose_report">Küldje el a diagnosztikai adatokat a rendszerproblémák megtalálása és elemzése, valamint a felhasználói élmény javítása érdekében. Ezek az adatok tartalmazhatnak személyes adatokat (pl. IP-címet, tartózkodási helyet stb.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagree">Mégse</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja az alkalmazást vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ha nem járul hozzá az ilyen jellegű engedélyek megadásához, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ebben az esetben a Beállítások menüben kiválaszthatja az engedélyek korlátozását és kikapcsolhatja a funkciót.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ha nem szeretné megadni ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni ezt az alkalmazást.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja az alkalmazást.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a terméket. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a terméket.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy kijelentkezik vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ha nem adja meg ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni ezt az alkalmazász. A Beállítások > Bluetooth > További beállítások > Mi Link menüpontban bármikor be- és kikapcsolhatja a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagreement_function">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a funkciót. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy nem használja a funkciót.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni a szolgáltatást.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ha nem szeretné megadni ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni a helymeghatározó szolgáltatásokat. A Beállítások > Adatvédelem menüpontban bármikor be- és kikapcsolhatja a helymeghatározó szolgáltatásokat.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ha nem adja meg ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni a Mi Fiók szolgáltatásokat. A Beállítások > Mi Fiók menüpontban bármikor be- és kikapcsolhatja a Mi Fiók szolgáltatásokat.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ha nem szeretné megadni ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni ezt az alkalmazást.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ha nem adja meg ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni a Bluetooth funkciót. A Bluetooth funkciót a Beállítások menüben tudja ki- vagy bekapcsolni, illetve itt tud hozzáadni Bluetooth-eszközöket is.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Csak akkor fogjuk használni az engedélyeket, amikor elkezdi az adatok átvitelét készülékéről, ha a képernyője sérült. Ha nem adja meg ezeket az engedélyeket, nem fogja tudni használni az alkalmazást.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ha nem szeretné megadni a szükséges engedélyeket, illetve nem szeretné megosztani vagy feltölteni személyes adatait, nem fogja tudni használni az alkalmazást. Ilyen esetben dönthet úgy, hogy törli az alkalmazást, kijelentkezik vagy korlátozza az engedélyeket a Beállításokban.</string>
    <string name="download_introduction">A Letöltések egy, a Xunlei által biztosított alkalmazás, amelyet a Xiaomi-készülékek felhasználói számára letöltött tartalmak (beleértve az App Store-tartalmakat, videókat, rendszerfrissítéseket, témákat és böngészőtartalmakat) letöltésére és kezelésére használnak.</string>
    <string name="early_morning">Reggel</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Kisegítő lehetőség elutasítva.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Két ujjával hosszan nyomta a képernyőt, így Ön aktiválta a TalkBack-et, ami hangos visszajelzést nyújt gyengénlátók számára. Ha véletlenül kapcsolta be, nyomja meg a Mégse gombot, majd érintse meg a képernyőt kétszer (dupla koppintás).</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Mégse</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Bluetooth ki- és bekapcsolása</string>
    <string name="eras_ad">I.SZ.</string>
    <string name="eras_bc">I.E.</string>
    <string name="evening">Délután</string>
    <string name="expand_button_title">Speciális</string>
    <string name="fast_application_introduction">A Gyors alkalmazások szolgáltatási keretrendszere egy olyan alapvető szolgáltatási keretrendszer, amely támogatja a gyors alkalmazások disztribúcióját és működését.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">A Mi Link a MIUI Bluetooth-szal segít abban, hogy gyorsan csatlakozhasson a közeli Bluetooth-eszközökhöz.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">MMMM d.</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">yyyy. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">yyyy. MMMM d.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M.d.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">yyyy-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">yyyy-M-d</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">MMM d.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">yyyy. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyy. MMM. d.</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'perc'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'perc' s'mp'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'perc' s.S'mp'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'mp'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'mp'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Alapértelmezett szövegméret</string>
    <string name="font_hint_normal">Szövegméret-növelés</string>
    <string name="framework_introduction">A Mi Szolgáltatási Keretrendszerrel használhatja a Mi Fiókot, a Mi Push-t, az Analytics és a MIUI BI-t.</string>
    <string name="framwork_base_service">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek ezeket a szolgáltatásokat, a Mi Szolgáltatási Keretrendszernek (Mi Fiók, Mi Push, Analytics, MIUI BI) csatlakoznia kell az internethez, hozzá kell férnie az Ön tartózkodási helyéhez, a telefonszámához, az IMEI-hez és az IMSI-hez, valamint engedélyeznie kell eszközén a push értesítések fogadását</string>
    <string name="friday">Péntek</string>
    <string name="friday_short">Pén</string>
    <string name="friday_shortest">Pén</string>
    <string name="game_introduction">A Játékok beépülő modullal bejelentkezhet, létrehozhat megrendeléseket, végrehajthat fizetéseket, felhasználhat kuponokat és részt vehet promóciós eseményeken.</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasszikus</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Alkalmazáslista</string>
    <string name="home_settings_title">Alapértelmezett launcher kiválasztása</string>
    <string name="ime_privacy_policy">A kiválasztott billentyűzet Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nincs internetkapcsolat. A kiválasztott billentyűzet Adatvédelmi Irányelveinek megtekintése itt: %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Az IMS szolgáltatás alapvető kommunikációs képességeket biztosít, valamint nagy felbontású audio- és videohívásokra is használható.</string>
    <string name="input_method_category">Válassza ki az alapértelmezett billentyűzetet. Később lehetséges harmadik féltől származó billentyűzetek telepítése.</string>
    <string name="input_method_setting">Billentyűzet kiválasztása</string>
    <string name="install_preinstall_app">Alkalmazások betöltése…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">A Xiaomi Internet Communication Services használatával megtalálhatja, rácsatlakozhat és kommunikálhat más Xiaomi-készülékekkel.</string>
    <string name="interconnection_service_summary">"Xiaomi Interconnectivity Services allow your devices to interact with each other wirelessly. These services include Mi Smart Hub, Mi Smart Play, MIUI+ Beta, Mi Share, and casting.
To be able to work normally, these service need to connect to the internet and require the following permissions:
\u0009\u0009Mi Smart Hub:
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For transferring items over Wi-Fi
\u0009\u0009Record audio
\u0009\u0009For transferring audio playback to connected devices during casting or screen mirroring
\u0009\u0009Access storage
\u0009\u0009For transferring and receiving files wirelessly
\u0009\u0009Mi Share:
\u0009\u0009Access and save files and photos on your device
\u0009\u0009For transferring and receiving files wirelessly
\u0009\u0009Access location
\u0009\u0009For transferring items to nearby devices over Wi-Fi and Bluetooth
\u0009\u0009Turn Bluetooth on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby and transferring files wirelessly
\u0009\u0009Connect to nearby devices
\u0009\u0009For finding devices nearby and connecting to them
\u0009\u0009Casting:
\u0009\u0009Turn Bluetooth on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Access location
\u0009\u0009For getting the info about nearby devices
\u0009\u0009Record audio
\u0009\u0009For transferring audio playback to connected during casting
If you don't agree to grant such permissions, you won't be able to use Xiaomi Interconnectivity Services.
Features are subject to change. Some of the features above may not be available on all device models or for all system versions. Refer to the MIUI website (www.miui.com) to check compatibility."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ha elveszíti a készülékét, csak úgy tudja megakadályozni, hogy mások ne vegyék azt használatba és ne férjenek az adataihoz, ha beállítja a képernyőzárat. Tényleg átugorja?</string>
    <string name="item_facerecognition">Arcalapú feloldás</string>
    <string name="item_fingerprint">Ujjlenyomat</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Csak képernyőzár</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Képernyőzár</string>
    <string name="item_return">Beállítás</string>
    <string name="item_skip">Kihagyás</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">A tartózkodási helyadatok megosztása a sürgősségi mentőegységekkel</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Egyéb nyelvek</string>
    <string name="language_settings">Válasszon nyelvet</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">További régiók</string>
    <string name="locale_picker_title">Válasszon régiót</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">A jogszabályoknak megfelelően a mobilszolgáltatók lekérhetik mobilkészülékeinek tartózkodási hely adatait a sürgősségi mentőhatóságok (tűzoltóság és rendőrség) követelményeinek való megfelelőség érdekében, amely biztonsági és sűrgős esetekben mentéssel kapcsolatos célokat szolgálnak.</string>
    <string name="location_introduction">A helymeghatározó szolgáltatások különféle hely alapú szolgáltatást biztosítanak az Ön tartózkodási helye alapján.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">A sürgősségi mentőhatóságok kérést követően lekréhetik az Ön tartózkodási hely adatait</string>
    <string name="lockscreen_introduction">A Váltakozó háttérképek funkcióval minden nap új képeket láthat a képernyőzáron.</string>
    <string name="message_introduction">Az alkalmazással SMS-t küldhet és fogadhat.</string>
    <string name="mi_account_introduction">A Mi Fióknak hála regisztrálhatja, bejelentkezhet és kezelheti a rendszerfiókokat.</string>
    <string name="midnight">Éjjel</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Elolvastam és elfogadom a Mint Keyboard adatvédelmi irányelveit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Nincs internetkapcsolat. Adatvédelmi Irányelvek megtekintése itt: %s.</string>
    <string name="miui_provision">Kezdeti beállítás</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Önnek nincs internetkapcsolata. Tekintse meg a Felhasználói szerződést it: %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Kiválasztott</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Egyik sem</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Összes kijelölése</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Kiválasztás</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Továbbiak</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Mégse</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Megerősítés</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Törlés</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Egyik sem</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Összes kijelölés törlése</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Mégse</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Keresés</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Az összes kiválasztása</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Összes kijelölése</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Elemek kiválasztása</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Húzza le a frissítéshez</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Sikeresen frissítve</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Frissítés…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Engedje el a frissítéshez</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Egyelőre ennyi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Egyelőre ennyi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Egy pillanat...…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Elemek betöltése sikertelen</string>
    <string name="mobile_network">Mobiladat-kapcsolat használata</string>
    <string name="monday">Hétfő</string>
    <string name="monday_short">Hét</string>
    <string name="monday_shortest">Hét</string>
    <string name="month_april">április</string>
    <string name="month_april_short">Ápr</string>
    <string name="month_april_shortest">Ápr</string>
    <string name="month_august">augusztus</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">december</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">február</string>
    <string name="month_february_short">Febr</string>
    <string name="month_february_shortest">Febr</string>
    <string name="month_january">január</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">július</string>
    <string name="month_july_short">Júl</string>
    <string name="month_july_shortest">Júl</string>
    <string name="month_june">június</string>
    <string name="month_june_short">Jún</string>
    <string name="month_june_shortest">Jún</string>
    <string name="month_march">március</string>
    <string name="month_march_short">Márc</string>
    <string name="month_march_shortest">Márc</string>
    <string name="month_may">máj</string>
    <string name="month_may_short">Máj</string>
    <string name="month_may_shortest">Máj</string>
    <string name="month_november">november</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">október</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">szeptember</string>
    <string name="month_september_short">Szept</string>
    <string name="month_september_shortest">Szept</string>
    <string name="more">Továbbiak</string>
    <string name="morning">Reggel</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ez lehetővé teszi a mobiladat-forgalom és a GPS-kapcsolat használatát a felhasználó kérése alapján. A fiókok és az egyéb elemek szinkronizálásához mobiladat-forgalom szüksége az okostelefon specifikációitól függően.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A mobiladat-kapcsolat használata további költségeket generálhat, kivéve, ha csomagja korlárlan adatforgalmat biztosít. Biztosan mobiladat-kapcsolatot szeretne használni?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Mégse</string>
    <string name="move_data_dialog_title">A Beállításokban később korlátozhatja a mobiladatkapcsolatot</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Alkalmaz</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Adat SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Alapértelmezett SIM hívásokhoz</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM-kártyák beállításai</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM-kártya található</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-kártya található</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Mozdulatok ismertetése</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Kézmozdulatok</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Virtuális gombok</string>
    <string name="next">Tovább</string>
    <string name="next_fingerprint">Tovább</string>
    <string name="night">Este</string>
    <string name="noon">Dél</string>
    <string name="not_set">Nincs beállítva</string>
    <string name="note_introduction">Az alkalmazással létrehozhat, megtekinthet és szerkeszthet jegyzeteket.</string>
    <string name="other_settings">Alapbeállítások</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Bekapcsolás</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Ha a személyre szabott hirdetési ajánlások ki vannak kapcsolva, akkor is ugyanannyi hirdetést fog látni, mint amikor a funkció be van kapcsolva. A hirdetések azonban már nem lesznek relevánsak, mivel nem az Ön személyes preferenciáin alapulnak.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Ha a személyre szabott reklámajánlatok ki vannak kapcsolva, a MIUI rendszeralkalmazásokban továbbra is ugyanannyi hirdetést láthat, mint amikor a funkció be van kapcsolva. A Xiaomi és a harmadik féltől származó platformok hirdetései azonban már nem lesznek relevánsak, mivel nem az Ön személyes preferenciáin alapulnak.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Kikapcsolás</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Kapcsolja be a hirdetések személyre szabásához</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Személyre szabott hirdetések</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Hirdetések személyre szabása az érdeklődési területei alapján</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatikus rendszerfrissítések</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">A MIUI kiválasztja a legalkalmasabb időpontot a frissítések letöltésére és telepítésére. A készüléke automatikusan újraindul a változtatások alkalmazásához.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Engedélyezze a MIUI-nak, hogy kiválassza a legalkalmasabb időpontot a frissítések letöltésére és telepítésére. A készüléke automatikusan újraindul a változtatások alkalmazásához.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Váltakozó háttérképek</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance a Mi számára</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Szerezzen válogatott képeket és történeteket naponta a képernyőzárra. %1$s és %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Végfelhasználói licencszerződés</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Alkalmazások automatikus frissítése</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"A legújabb funkciók használatához frissítse a rendszeralkalmazásokat és a harmadik féltől származó partneralkalmazásokat a GetApps segítségével.
Az automatikus frissítéseket a GetApps > Beállítások > Automatikus frissítések menüben kapcsolhatja ki."</string>
    <string name="other_settings_location">Helyszolgáltatások</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Engedélyezze az alkalmazások és weboldalak számára a helyadatok elérését a helyalapú szolgáltatások biztosításához</string>
    <string name="other_settings_quality_service">MIUI Daemon engedélyek</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">A MIUI Daemon a rendszer stabilitásának és teljesítményének javítására szolgál. A normális működéshez a szolgáltatásnak engedélyekre van szüksége az elemek eléréséhez és mentéséhez a készülék tárhelyére.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Segítsen javítani a MIUI készülék élményét azáltal, hogy automatikusan elküldi a diagnosztikai, készülék- és alkalmazáshasználati adatokat a Xiaominak. Ez segít javítani az akkumulátor élettartamát, a MIUI rendszer és az alkalmazások stabilitását és még sok mást.
Az elküldött adatok általános információkat tartalmaznak a készülékről és arról, hogyan használja azt (pl. az akkumulátor szintje, a rendszer és az alkalmazások aktivitása, valamint a hibák). Az adatokat a MIUI készülék fejlesztésére használjuk.
A funkció kikapcsolása nem befolyásolja a készülék azon képességét, hogy elküldje az olyan alapvető szolgáltatásokhoz szükséges információkat, mint a rendszerfrissítések és a biztonság.
A funkció vezérléséhez keresse meg a \"Használat és diagnosztika\" lehetőséget a Beállításokban."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Segítsen javítani a MIUI készülék élményét a diagnosztikai, készülék- és alkalmazáshasználati adatok automatikus elküldésével a Xiaomi számára. Ennek segítségével javulhat az akkumulátor élettartama, a MIUI rendszer és az alkalmazások stabilitása és még sok más.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Használati és diagnosztikai adatok küldése</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Felhasználói Élményprogram</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Segítse termékeink és szolgáltatásaink fejlesztését használati adatainak és analitikáinak a megosztásával.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Részletek megtekintése</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">A MIUI Daemon lehetővé teszi az adatok átvitelét a készülékről, ha annak képernyője megsérült.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Hozzáférés a naptárhoz</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Naptárhoz való hozzáférés engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára</string>
    <string name="permission_account">Hozzáférés a készülékén lévő fiókokhoz</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Fiókkal való bejelentkezéshez</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">A tárhelyhez való hozzáféréshez a telepítő csomagok elemzése és ellenőrzése érdekében</string>
    <string name="permission_backup">Hozzáférés a tárhelyhez</string>
    <string name="permission_backup_introduction">A készüléken megtalálható biztonsági mentésekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_call_records">Hozzáférés a hívásnaplóhoz</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Hozzáférés engedélyezése a hívásnaplókhoz az ehhez az eszközhöz csatlakoztatott egyéb kompatibilis eszközök számára. Csak akkor történik, ha proaktívan van szüksége hívásnaplóra másik eszközről. A Bluetooth-on keresztü a rendszerben megosztott hívásnapók és névjegyek csak az eszközök gyorsítótáraiban jelennek meg, és csak a felhasználó jóváhagyását követően lesznek megosztva.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">A híváselőzményekhez való hozzáféréshez a tiltott elemek megjelenítése érdekében</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">A telefonstátuszhoz való hozzáféréshez, hívások rögzítéséhez, valamint felvételek szüneteltetéséhez bejövő hívások alatt</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Az ébresztési adatok mentéséhez</string>
    <string name="permission_contact">Hozzáférés a névjegyekhez</string>
    <string name="permission_contact_describe">Hozzáférés a névjegyekhez</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Az Ön személyazonosságának igazolásához.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Hozzáférés engedélyezése a névjegyekhez az ehhez az eszközhöz csatlakoztatott egyéb kompatibilis eszközök számára. Csak akkor történik, ha bekapcsolja a Bluetooth funkciót, vagy szerkeszti a névjegyeket, miközben a Bluetooth be van kapcsolva.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">A Vészhelyzeti névjegy funkció Egyszerű módban való használatához és a beszélgetésekről szóló értesítések megjelenítéséhez;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Az SMS és az MMS megfelelő névjegyadatainak megjelenítéséhez.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">A Tiltólista funkció biztosításához és a sürgősségi esetben értesítendő névjegyek felhívásához</string>
    <string name="permission_device">Készülékinformációhoz való hozzáférés</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Hozzáférés a készülékadatokhoz (pl. szolgáltató neve);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">A készülék állapotához való hozzáféréshez és hordható eszközökkel való kommunikációhoz;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS és MMS küldéséhez és fogadásához;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">A bejelentkezési környezet biztonságának biztosításához</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">A különböző eszközökhöz kapcsolódó szolgáltatások beazonosításához</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">A különböző eszközök beazonosításához</string>
    <string name="permission_direct_call">Hívásindítás</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Elemek Tiltólistához való hozzáadásához</string>
    <string name="permission_download_introduction">A letöltendő elemek gyorsítótárazásához és azok eszközre való mentéséhez</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">A közelben lévő eszközök megtalálásához csatlakozáshoz és adatátvitelhez</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Közeli készülékek kereséséhez a Mi Linknek csatlakoznia kell az internethez, és a következő engedélyekre van szüksége:</string>
    <string name="permission_imei_service">Az IMEI-hez való hozzáféréshez az eszközhöz tartozó szolgáltatások biztosítása érdekében</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Képek és videók eszközre való mentésére</string>
    <string name="permission_location">Hozzáférés a helyinformációhoz:</string>
    <string name="permission_location_describe">Hozzáférés a tartózkodási helyhez</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi-hálózatokhoz való hozzáféréshez.</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">A tartózkodási helyhez való hozzáférés engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">A rendelkezésre álló alacsony fogyasztású Bluetooth-eszközök megjelenítéséhez;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">A tartózkodási helyéhez való hozzáféréshez felfedezési és kapcsolódási szolgáltatások biztosításához Bluetooth vagy Wi-Fi használatával.</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">A pontos tartózkodási helyéhez való hozzáféréshez különféle hely alapú szolgáltatások biztosításához.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Tartózkodási hely alapú szolgáltatások biztosításához</string>
    <string name="permission_log_introduction">Naplók mentéséhez</string>
    <string name="permission_login_introduction">Bejelentkezéshez és rendszerfiókok kezeléséhez</string>
    <string name="permission_make_a_call">Híváskezdeményezés</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Hívásindítás engedélyezése a Gyors alkalmazások számára</string>
    <string name="permission_message_introduction">SMS küldéséhez tiltott névjegyek számára</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Az IMEI-hez való hozzáféréshez az eszközök beazonosítása érdekében</string>
    <string name="permission_phone_network">A hálózattípushoz való hozzáféréshez a letöltendő elemek optimalizálása és hozzáigazítása érdekében</string>
    <string name="permission_phone_service">Hozzáférés a telefonszámhoz, az IMEI-hez és az IMSI-hez</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Képek Galériába való mentéséhez és azok státuszának közzétételéhez</string>
    <string name="permission_photo_video">Képkészítés és videórögzítés:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Képek készítéséhez, videók rögzítéséhez és a vaku használatához</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Képek és videók mentéséhez, szerkesztéséhez és szinkronizálásához</string>
    <string name="permission_read_app_list">Hozzáférést az eszközre telepített alkalmazások listájához</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">A letöltött alkalmazások frissítéséhez és a csomagtelepítő által használt alkalmazásadatok megerősítéséhez;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Hívásnapló szerkesztése</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Elemek hozzáadásához a híváselőzményekhez és a tiltott hívások törléséhez</string>
    <string name="permission_read_contacts">Hozzáférés a névjegyekhez</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Eszköztárhelyhez való hozzáférés</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">A letöltött forrásfájlokhoz és forráskonfigurációs fájlokhoz való hozzáféréshez;</string>
    <string name="permission_read_message">Hozzáférés a szöveges üzenetekhez</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">A jegyzetekhez és mellékletekhez való hozzáféréshez</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS küldése és fogadása</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">SMS küldésének és fogadásának engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Aktivációs SMS küldéséhez és fogadásához;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS fogadásához, megtekintéséhez és küldéséhez;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">SMS küldése és fogadása</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS fogadásához, megtekintéséhez és küldéséhez;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Hívásnaplóhoz való hozzáférés és szerkesztése</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Híváslista megjelenítéséhez és szerkesztéséhez.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Névjegyekhez való hozzáférés és azok szerkesztése</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Névjegyekhez való hozzáférés engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Névjegyek megtekintéséhez és kezeléséhez;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Elemek elérése és mentése a tárhelyre</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Fényképei és videói tároláshoz, megjelenítéshez, szerkesztéshez, szinkronizáláshoz és letöltéséhez.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Telepítő csomagok elemzéséhez és szkenneléséhez.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Fájlok készülékre való mentéséhez kép vagy videó készítését követően.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">A etöltött tartalom gyorsítótárba való mentéséhez, eléréséhez és kezeléséhez.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">A fájlokhoz való hozzáférés, gyorsítótárba való mentésének és szerkesztésének Gyors alkalmazások számára való engedélyezéséhez;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Fájlok és fényképek elérése és mentése ezen a készüléken</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">A készüléken elérhető elemekhez való hozzáféréshez, azok elmentéséhez és gyorsítótárazásához</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Az elemek eléréséhez és a készülék tárhelyére való mentéséhez;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">A Kezdőképernyőn megtalálható elemekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">A hangfelvételekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_recording">Hívások és hang rögzítése:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Hang rögzítéséhez videofelvétel alatt</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">A képernyőfelvételekhez való hozzáféréshez és azok mentéséhez</string>
    <string name="permission_send_message">SMS küldése</string>
    <string name="permission_use_camera">Hozzáférés a kamerához</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Képek készítéséhez, videók rögzítéséhez és a vaku használatához;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Annak meghatározásához, hogy a készülék támogassa-e a vaku funkciót;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Kamerához való hozzáférés engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Hívások indításához.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Hozzáférés a mikrofonhoz</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Hang rögzítéséhez videofelvétel alatt;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">A felvétel státuszának megjelenítéséhez.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Mikrofonhoz való hozzáférés engedélyezéséhez a Gyors alkalmazások számára</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Hangfelvétel rögzítéséhez</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Víruskeresés futtatásához és eszközoptimalizáláshoz</string>
    <string name="permission_write_device_store">Elemek mentése a készülék tárhelyére</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">A letöltött forráskonfigurációs fájlok gyorsítótárba való elmentéséhez.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Bejelentkezéshez és a rendszerfiókok kezeléséhez a Xunlei-szolgáltatások biztosítása érdekében</string>
    <string name="pm">DU</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Beleértve a POCO Launcher Adatvédelmi Irányelveit és Felhasználói Szerződését)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO launcher Adatvédelmi szabályzat</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Felhasználói megállapodás</string>
    <string name="position_header">Tartózkodási hely adatok megosztása</string>
    <string name="position_subheading">Tartózkodási hely adatok</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Mobilnetre használt SIM</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Hívásra használt SIM</string>
    <string name="preference_copied">„%1$s” a vágólapra lett másolva.</string>
    <string name="privacy_content_one">A Váltakozó háttérképekre vonatkozó javaslatokat megbízható harmadik fél tartalomszolgáltatónk, a Taboola biztosítja. E tartalom biztosításához a Taboolának hozzá kell férnie az Ön készülékéről származó nem személyes adatokhoz, beleértve a rendszer nyelvét és a böngésző típusát, és azokat tárolnia kell. A Taboola által gyűjtött adatok felhasználásának módját a Taboola &lt;a href =%1$s>Adatvédelmi irányelvek&lt;/a> és a &lt;a href =%2$s>Felhasználói szerződés&lt;/a> című dokumentumokban ismerheti meg. A folytatás előtt olvassa el és fogadja el az ezekben a dokumentumokban foglalt feltételeket. Ha nem ért egyet, a Váltakozó háttérképek szolgáltatásait a rendszer kikapcsolja.</string>
    <string name="privacy_policy">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="privacy_provision_more">További információk az adatvédelemről</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Termékeink tervezésekor elsődleges vállalásunk az adatvédelem.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Elkötelezettek vagyunk az ön adatainak tiszteletben tartása és védelme iránt. Az információbiztonság terén folyó kutatás-fejlesztési tevékenységünk során döntő, hogy a Xiaomi folyamatosan fejlessze az adatvédelmi módszereket, gyakorlatokat és technikai megoldásokat. Emellett partnereinkkel is megosztjuk az elért eredményeket annak érdeklében, hogy biztosítsuk az ön adatainak a védelmét.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Adatvédelem</string>
    <string name="privacy_refuse">Elutasítom</string>
    <string name="privacy_title">Feltételek &amp; Adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Megvédjük az Ön személyes adatait a vonatkozó jogszabályokkal, szabályozásokkal és adatvédelmi irányelvekkel összhangban.</string>
    <string name="provision_back">Vissza</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>A kiválasztott billentyűzet &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi szabályzatának&lt;/a > megtekintése.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Adatvédelmi Irányelvek</string>
    <string name="provision_next">Tovább</string>
    <string name="provision_skip_underline">Kihagyás</string>
    <string name="recorder_introduction">Az alkalmazással rögzíthet hangot és biztonsági másolatot készíthet a felvételekről, amelyek a felhőben kerülnek tárolásra.</string>
    <string name="refuse_cookie">Sütik elutasítása</string>
    <string name="require_authority_list_statement">A normál működés érdekében a szolgáltatásnak a következő engedélyekre van szüksége:</string>
    <string name="require_authority_statement">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek az alapvető szolgáltatásokat, az Ön személyes adatainak begyűjtéséhez meg kell adnia a következő engedélyeket:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Annak érdekében, hogy biztosíthassuk Önnek ezt a szolgáltatást, az Ön személyes adatainak begyűjtéséhez meg kell adnia a következő engedélyeket:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">A normál működés érdekében a szolgáltatásnak csatlakoznia kell az internethez, és a következő engedélyekre van szüksége:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">A normál működés érdekében a szolgáltatásnak csatlakoznia kell az internethez, és a következő engedélyekre van szüksége:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">A normál működés érdekében a szolgáltatásnak csatlakoznia kell az internethez, és a következő engedélyekre van szüksége:</string>
    <string name="saturday">Szombat</string>
    <string name="saturday_short">Szo</string>
    <string name="saturday_shortest">Szo</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Az alkalmazással felveheti, ami a képernyőjén történik.</string>
    <string name="search_menu_title">Keresés</string>
    <string name="security_introduction">Ezzel az alkalmazással törölheti készülékéről a felesleges tartalmakat, megtalálhatja és eltávolíthatja a vírusokat, optimalizálhatja eszköze teljesítményét a játékokhoz, spórolhat az akkumulátorhasználattal, kezelheti az alkalmazásokat, az engedélyeket és egyéb beállításokkal javíthatja készülékét.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">A bejelentkezéshez és a rendszerfiókok kezeléséhez</string>
    <string name="send">Küldés</string>
    <string name="service_agreement">Elovastam és elfogadom a Felhasználási feltételeket.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">A Xunlei Hálózati Szolgáltatási Felhasználói Szerződése</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Folytatás előtt olvassa és fogadja el az &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi irányelvet&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Folytatás előtt olvassa el és fogadja el a &lt;a href=%1$s>Helymeghatározó szolgáltatásokra vonatkozó adatvédelmi irányelvet&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Fiók</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Névjegyek és telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galéria</string>
    <string name="service_name_application_package">Csomagtelepítő</string>
    <string name="service_name_backup">Biztonsági mentések</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Számológép</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Nyilatkozat a telefonszolgáltatói szolgáltatásokról</string>
    <string name="service_name_clock">Óra</string>
    <string name="service_name_compass">Iránytű</string>
    <string name="service_name_content_center">Tartalomközpont</string>
    <string name="service_name_download">Letöltések</string>
    <string name="service_name_fast_application">Keretrendszer gyorsalkalmazásokhoz</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Beépülő játékmodul</string>
    <string name="service_name_google_service">Nyilatkozat a Google-szolgáltatásokról</string>
    <string name="service_name_ims">IMS-szolgáltatás</string>
    <string name="service_name_location">Helymeghatározó szolgáltatások</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Váltakozó háttérképek</string>
    <string name="service_name_message">Üzenetek</string>
    <string name="service_name_note">Jegyzetek</string>
    <string name="service_name_recorder">Rögzítő</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Képernyővideó-felvevő</string>
    <string name="service_name_security">Biztonság</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi szolgáltatás keretrendszer</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Kezdőképernyő szolgáltatás beépülő modulja</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Olvassa el és fogadja el az &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi irányelvet&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">A Xunlei adatvédelmi irányelve</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Folytatás előtt olvassa és fogadja el a &lt;a href=%1$s>Xunlei adatvédelmi irányelvét&lt;/a > és a &lt;a href=%1$s>Xunlei Hálózati Szolgáltatási Felhasználói Szerződését.&lt;/a >&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Olvassa el és fogadja el az &lt;a href=%1$s>Adatvédelmi irányelveinket&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Az Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> szabványoknak megfelelően az egyszeri engedélyt egy meghatározott időn belül (körülbelül &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) visszavonjuk, miután a megfelelő alkalmazás leállt. Ha ezen rövid idő alatt nyitja meg az alkalmazást, az engedélyt ekkor vonjuk vissza.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM-kártya aktiválása</string>
    <string name="servicestate_title">Nyilatkozat az alapvető szolgáltatásokról</string>
    <string name="setting_locale">Régió beállítása…</string>
    <string name="shut_down">Kikapcsolás</string>
    <string name="sim_activation_introduction">A SIM-kártyaaktiváló szolgáltatás ellenőrzi az éppen behelyezett SIM-kártya adatait, hogy megbizonyosodjon róla, hogy a MIUI-szolgáltatások megfelelően működnek. Ezen szolgáltatások közé tartozik a Készülékkeresés, a Mi Üzenet, a Mi Fiókok létrehozása telefonszámok használatával, valamint az üzenetek és a híváslista szinkronizálása.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM-kártya ellenőrzése…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nem található SIM-kártya. Győződjön meg róla, hogy a SIM megfelelően lett behelyezve és hogy van-e elég egység az egyenlegén.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Engedélyezi a mobiladat-kapcsolat használatát? Ha igen, a beillesztett SIM-kártya mobiladat-hálózathoz való csatlakozásra lesz használható.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM-kártya ellenőrzése…</string>
    <string name="sim_card_detection">Helyezzen be SIM-kártyát</string>
    <string name="sim_card_detection_info">A SIM-kártya behelyezéséhez olvassa el a telefonnal érkezett utasításokat.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"A folytatás előtt helyezzen be egy SIM kártyát. Ha SIM kártya nélkül hoz létre fiókot, a készülékkeresés és a szinkronizálással kapcsolatos funkciók nem lesznek teljes mértékben elérhetők. Ez a készülék eSIM kártyát támogat. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Koppintson az eSIM aktiválásához.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">A SIM-kártya nem tudott a hálózatra csatlakozni</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM aktiválása</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nincs aktiválva</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Tovább</string>
    <string name="sim_redetection">Ellenőrzés újra</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Az Ön SIM-kártyája nem tudott érvényes szolgáltatói hálózatra csatlakozni. Győződjön meg róla, hogy van elegendő pénz az egyenlegén, majd próbálja újra.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Mielőtt ezt a lehetőséget választaná, legyen tisztában azzal, hogyan kell használni a teljes képernyős mozdulatvezérlést.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Mégse</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Kézmozdulatok</string>
    <string name="skip_underline">Lépés kihagyása</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nincs beállítva</string>
    <string name="sunday">Vasárnap</string>
    <string name="sunday_short">Vas</string>
    <string name="sunday_shortest">Vas</string>
    <string name="system_navigation_mode">Rendszerirányítási módok</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">A Kezdőképernyő szolgáltatás beépülő modulja olyan alapvető funkciókat kínál, mint a Kezdőképernyő, a felhasználói rendszerfelület és a képernyőképek.</string>
    <string name="term_condition_detail">Minden nap lenyűgöző képek és izgalmas történetek várják önt a Képernyőzáron. Ez a funkció az Ön hozzájárulása nélkül nem használja fel adatait a személyre szabáshoz. A funkció használata előtt olvassa el és fogadja el a harmadik fél tartalomszolgáltató &lt;a href =%1$s>Adatvédelmi irányelveit&lt;/a> és a &lt;a href =%2$s>Felhasználói szerződését&lt;/a> .</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Felhasználási feltételek</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Áruház</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Engedélykezelő</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI-asszisztens</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Gyorselérési kártyák</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Biztonsági mentési szolgáltatás</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">FLP (több szenzor alapján történő helymeghatározás)</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Find device</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Játékok</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Home screen</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML megtekintő</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vízszintes nézet</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Fiók</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Beállítások</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Csomagtelepítő</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Párhuzamos ablakok</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Gyakori kifejezések</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Teljesítményérzékelő</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Battery and performance</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Gyors alkalmazások</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Biztonsági elem alkalmazás</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM-aktiválási szolgáltatások</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Intelligens szolgáltatások</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statisztika</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Önregisztrációs szolgáltatás</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Fordítási szolgáltatás</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Rendszerfrissítési szolgáltatás (online frissítéseket keres, és értesítést küld az új verziókról)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">A MIUI használata előtt el kell olvasnia és el kell fogadnia a Felhasználói Szerződésünket és az Adatvédelmi irányelvünket. Személyes adatait a vonatkozó törvényekkel, rendeletekkel és adatvédelmi irányelvekkel összhangban védjük. Ha készüléke aktív, a következő szolgáltatások csatlakoznak a hálózatra és férnek hozzá az Ön tartózkodási helyéhez:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">A MIUI használata előtt el kell olvasnia és el kell fogadnia a Felhasználói Szerződésünket és az Adatvédelmi irányelvünket. Személyes adatait a vonatkozó törvényekkel, rendeletekkel és adatvédelmi irányelvekkel összhangban védjük. Ha készüléke aktív, a következő szolgáltatások csatlakoznak a hálózatra:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Háttérkép</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

A Facemoji használata előtt el kell fogadnia a szolgáltatás Adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

A Kika használata előtt el kell fogadnia a szolgáltatás Adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

A funkció használata előtt el kell fogadnia a Mint Keyboard adatvédelmi Irányelveit."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play szolgáltatások</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Okoskártyák</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi szolgáltatási keretrendszer</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Adatvédelmi Irányelvei</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">A harci törvény feloldásának évfordulója</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Agresszióellenes Nap</string>
    <string name="the_arbor_day">A Fák Napja</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Fegyveres Erők Napja</string>
    <string name="the_armys_day">PLA Nap</string>
    <string name="the_childrens_day">Gyermeknap</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Világifjúsági Nap</string>
    <string name="the_christmas_day">Karácsony</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Két kilences ünnep</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Sárkányhajó ünnepe</string>
    <string name="the_easter_day">Húsvét</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">A kínai újév estéje</string>
    <string name="the_fifth_day">A kínai újév ötödik napja</string>
    <string name="the_fools_day">Bolondok Napja</string>
    <string name="the_forth_day">A kínai újév negyedik napja</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR alapításának napja</string>
    <string name="the_international_womens_day">Nők napja</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Fesztivál</string>
    <string name="the_labour_day">A munka ünnepe</string>
    <string name="the_lantern_festival">Lámpásfesztivál</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Őszközépünnep</string>
    <string name="the_national_day">Nemzeti ünnep</string>
    <string name="the_national_father_day">Szun Jat-szen születésnapja</string>
    <string name="the_new_years_day">Újév</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Szerelmesek napja</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Nap</string>
    <string name="the_peace_day">Emlékezés Napja</string>
    <string name="the_retrocession_day">A visszafordulás napja</string>
    <string name="the_second_day">A kínai újév második napja</string>
    <string name="the_seventh_day">A kínai újév hetedik napja</string>
    <string name="the_sixth_day">A kínai újév hatodik napja</string>
    <string name="the_spirit_festival">Szellemek ünnepe</string>
    <string name="the_spring_festival">Kínai újév</string>
    <string name="the_teachers_day">Tanárok Napja</string>
    <string name="the_third_day">A kínai újév harmadik napja</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Gyermeknap</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Világifjúsági Nap</string>
    <string name="the_united_nations_day">Egyesült Nemzetek Napja</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentin nap</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Vízi lámpásfesztivál</string>
    <string name="thursday">Csütörtök</string>
    <string name="thursday_short">Csü</string>
    <string name="thursday_shortest">Csü</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Időbeállítás</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Képernyőzár beállítása</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Képernyőzár</string>
    <string name="today">Ma</string>
    <string name="tomorrow">Holnap</string>
    <string name="tuesday">Kedd</string>
    <string name="tuesday_short">Ked</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ked</string>
    <string name="user_agreement">Felhasználói szerződés</string>
    <string name="v7_preference_off">KI</string>
    <string name="v7_preference_on">BE</string>
    <string name="voice_assist_advice">A Mi AI hangvezérlést biztosít Önnek, de több energiát fogyaszt (+1% óránként).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Ezekben az esetekben lesz képes használni a Mi AI-t:r
1. Ha a képernyő be van kapcsolva.r
2. Ha a képernyő ki van kapcsolva, de Ön zenét hallgat."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Mondja a telefonjának azt, hogy: \"Mi AI\". A Mi AI érzékelni fogja a hangját és vezérelni tudja a készülékét.</string>
    <string name="voice_assist_title">Felébresztés hanggal</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Elfogadom</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Elutasítom</string>
    <string name="wc_dialog_summary">A váltakozó háttérképek naponta lenyűgöző képeket és izgalmas történeteket kínálnak a lezárt képernyőn.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Újragondolt képernyőzár</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Próba</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nem, köszönöm</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Bekapcsolhatja a váltakozó háttérképek funkciót próbaképpen is. Ne feledje, hogy a Beállítások>Képernyőzár menüpontban bármikor ki- és bekapcsolhatja a váltakozó háttérképeket.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Váltakozó háttérképek kipróbálása</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">A funkció használata előtt olvassa el és fogadja el a harmadik fél tartalomszolgáltató következő dokumentumait: &lt;a href=\"%1$s\">Adatvédelmi irányelvek&lt;/a> és &lt;a href=\"%2$s\">Felhasználási feltételek&lt;/a></string>
    <string name="wednesday">Szerda</string>
    <string name="wednesday_short">Sze</string>
    <string name="wednesday_shortest">Sze</string>
    <string name="welcome">Üdvözöljük</string>
    <string name="withdraw_consent">Ha visszavonja hozzájárulását, a Váltakozó háttérképek szolgáltatásait kikapcsoljuk.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Tegnap</string>
    <string name="zone_picker_title">Időzóna kiválasztása</string>
</resources>
